發夢見到有人混入便衣警，滲透警方

個夢境好真實，佢地帶住耳機，同便衣警既裝扮九成似，滲入便衣警員既行動之中
擾亂曬真正便衣警既行動，導致狗咬狗骨，場面非常混亂

我勸大家千其唔好咁做，冒警係犯法嫁

佢地識架

咪玩啦一齊出嚟行動會唔會係諗6唔到自己友啊,全部一早協調好晒啦

......

樓主點解會諗埋呢啲屎橋出黎

On9無極限